有無人屌過大笨象？

如果男大笨象屌女大笨象，
應該要企起身屌？
但如果上身大重唔夠力企，
會唔會壓死隻女大笨象？

童年時憑開窗

我估男大笨象個視覺係咁

利申：未有機會屌

一開窗望見有J大象定無J大象？

同人後入差唔多，象就兩前腳放左係pat位，好似youtube睇過

我屌過

咁識玩

逢

童年時逢開窗
便會望見馬屌大象